# Документы ЖЦ ПО.md

Данный документ содержит информацию о документах ЖЦ ПО. Все актуальные версии документов ЖЦ ПО находятся в версии [1.0.0](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/tree/v1.0.0). 

Список всех документов ЖЦ ПО:

- [План верификации](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/tree/v1.0.0/docs/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%20%D0%B2%D0%B5%D1%80%D0%B8%D1%84%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B8)
- [План разработки](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/tree/v1.0.0/docs/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%20%D1%80%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D0%B8)
- [План управления конфигурацией](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/tree/v1.0.0/docs/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%20%D1%83%D0%BF%D1%80%D0%B0%D0%B2%D0%BB%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D1%8F%20%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D1%84%D0%B8%D0%B3%D1%83%D1%80%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B5%D0%B9)
- [Стандарт на программирование](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/blob/v1.0.0/docs/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%A1%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80%D1%82%D1%8B/%D0%A1%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80%D1%82%20%D0%BD%D0%B0%20%D0%BA%D0%BE%D0%B4%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5.md)
- [Стандарт на проектирование](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/blob/v1.0.0/docs/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%A1%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80%D1%82%D1%8B/%D0%A1%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80%D1%82%20%D0%BD%D0%B0%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5.md)
- [Стандарт на разработку требований](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/blob/v1.0.0/docs/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%A1%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80%D1%82%D1%8B/%D0%A1%D1%82%D0%B0%D0%BD%D0%B4%D0%B0%D1%80%D1%82%20%D0%BD%D0%B0%20%D1%80%D0%B0%D0%B7%D1%80%D0%B0%D0%B1%D0%BE%D1%82%D0%BA%D1%83%20%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B9.md)
- [Спецификация требований](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/tree/master/docs/%D0%A1%D0%BF%D0%B5%D1%86%D0%B8%D1%84%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D1%86%D0%B8%D1%8F%20%D1%82%D1%80%D0%B5%D0%B1%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B9)
- [План сертификации](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/tree/master/docs/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%9F%D0%BB%D0%B0%D0%BD%20%D1%81%D0%B5%D1%80%D1%82%D0%B8%D1%84%D0%B8%D0%BA%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B8)
- [Описание проекта](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/tree/master/docs/%D0%9E%D0%BF%D0%B8%D1%81%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5%20%D0%BF%D1%80%D0%BE%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0)
- [Тест план](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/blob/master/docs/%D0%A2%D0%B5%D1%81%D1%82%D0%B8%D1%80%D0%BE%D0%B2%D0%B0%D0%BD%D0%B8%D0%B5/%D0%A2%D0%B5%D1%81%D1%82-%D0%BF%D0%BB%D0%B0%D0%BD.md)
- [Каталог комплектации ПО](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/tree/master/docs/%D0%9A%D0%B0%D1%82%D0%B0%D0%BB%D0%BE%D0%B3%20%D0%BA%D0%BE%D0%BC%D0%BF%D0%BB%D0%B5%D0%BA%D1%82%D0%B0%D1%86%D0%B8%D0%B8)
- [Исходный код ПО](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/blob/master/docs/%D0%98%D1%81%D1%85%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B%D0%B9%20%D0%BA%D0%BE%D0%B4/%D0%98%D1%81%D1%85%D0%BE%D0%B4%D0%BD%D1%8B%D0%B9%20%D0%BA%D0%BE%D0%B4.md)
- [Итоговое заключение ПО](https://gitlab.com/elk-dm4-logical-calculus-group/elk-dm4-logical-calculus/-/tree/master/docs/%D0%98%D1%82%D0%BE%D0%B3%D0%BE%D0%B2%D0%BE%D0%B5%20%D0%B7%D0%B0%D0%BA%D0%BB%D1%8E%D1%87%D0%B5%D0%BD%D0%B8%D0%B5)

